抗爭期間，為何要禁止路人我地影相?

感覺近日勇武義士們開始走火入魔，圍人影我地相(有部份我唔相信一定收錢，只是路過見咁大班黑衫就影下相)，圍毆藍絲鬧我地。

我唔係反對武力抗暴，但是不要變成藍絲逆我者亡嘅心態!!例如藍絲只是得把口鬧，唔應該圍毆佢，除非佢出手先反擊。

我們一邊爭取民主自由，爭取新聞自由，言論自由，但一邊又在打壓自由。
民主精神不是要共容不同政見嗎?不是逆我者亡，咁樣同藍絲有乜分別?